# projet_ind_h20
MGL7460: Réalisation & Maintenance de Logiciels
Projet Individuel MGL7460-90 (Hiver 2020)

Analyse du logiciel legendaire Mockito (https://github.com/mockito/mockito)

méthodologie:
			- 
Outils d'analyse: 
			- Gitinspector (https://github.com/ejwa/gitinspector)
			- Git Analysis


Cadre d'analyse de maintenance:
			- 1.
			- 2.

M




